全日MVP － 黃大仙

打返轉頭

班狗驚到縮番入巷

光

復

香

黃大仙義士直頭大群人衝出，好勁啊各位

港

無限能源咁

打到班狗縮入狗屋

打返入狗屋係咪應該快閃

個個神打上身
射入廟呀啦

小心屋頂sniper 呀

黃大仙狗隻開始換裝

黃大仙警察宿舍好多人吸入催淚煙不適

黃大仙一直高據積分榜首 !!

香港人加油

好波，Team Kill 自己友

黃大仙狂戰士

開始搞警察宿舍

禍必及妻兒

黃大仙已進入無政府狀態

黃大仙人神打上身
身為黃大仙人覺得好光榮

班狗癲撚左

射彈入廟
支共最迷信架喇

雖然狗入番狗屋
但大家都要小心

武勇到仆街

香港首都

狂戰士狀態

拜得神多自有神庇佑

個個上晒身

黃大仙有火法師！

忍你班狗好耐

屌你老母唔該各位荃灣義士入嚟睇一睇啊
[突發] 紀律部隊宿舍 葵馥苑 有狗車 仲有軍裝

輸出最高呢？都係黃大仙？

係，攻返入封

宿舍比人射撚左幾粒煙入宿舍

一定係，個個都攻擊力99, HP99

係香港人

有義士比人爆頭

火法師+土法師？

火法師準備

警狗唔當你係人 你仲唔還拖

三期過希爾頓橋 有便衣mon住條路 可能準備從文化博物館一帶入沙田夾攻

分享 - 1413654
沙田防線要人 重post

黑警要OT 老婆玩3P

有冇LINK
OR邊個新聞講

THX

他日建國要定都於此，封摩氏公園為國家級別公園

屌你咩
一日未完場一日未知
睇下荃灣依家都追返一粒

推
黑警 冚家剷

18區戰鬥力排行榜榜首

黃大仙戰士們
小心包圍
小心支援

沙田友上

大家可搵返條live黎睇
佢吔個防線距離可以學下

太遠
狗槍到唔倒
可以執返催淚彈反擊。

重點：
出唔到畜龍

將軍澳冇集會去哂港島大仙

痴撚線
大仙加持
香港武都

光復香港

現場要:
較剪
頭盔
眼罩
保鮮紙

有冇街坊拎物資?
黃大仙廟正門對出棵樹有物資站

仲有, 唔好影相呀

THX

初平哥都搞

黃大仙d街坊食香火大

mk定位算係輔助定點?

要求洗樓

推 勁呀 唔好掉爛哂d警車擋風玻璃呀 換又要時間 陣間冇車接送警察使用暴力呀

強

黃大仙街坊有神功加持

agree

攻城咁

黃大仙真係好勁

我哋有好多消防員！！

唔好忘記天水圍呀

唔好磚雨入狗屋

黃大仙加持

聽講好多tko手足去咗黃大仙

小心入黑出速龍
未有地方去嘅手足去黃大仙支援

點解黃大仙啲人特別齊心

counter反應好快

抵啦

神助攻

型撚到呢
黑警死全家

有無片睇返

黃大仙no.1

黃大仙又贏

有冇片

勇武之都

黃大仙手捉好波

勁